[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [595]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

#1000好有2lai影子

LM

都話左好睇 3分鐘就入波

留名

又勝

agger路門前2碼炒
掛靴啦屌

巨巨開post咁多正皮
我收皮先

tamamo清姬套GK炒到30萬yen

我愛著紫色部

除咗上級，每關40ap都出咗彩虹

平過課金

買未

冇鏡又冇彩

遲下睇nt

完成品我就考慮下 白模不了

嘩 饅城24分鐘 4:0
但又好似唔係龍門問題 車仔有條友有幾球都用眼神防守...

仲差11塊咋

垃圾車

大家點睇

是咪我上個po講完#台主壞話 佢又開負皮bot入黎負皮

由撚得佢啦
果d正評負評都唔會影響d乜

會計c做d野咁小學雞...

嘩屌呢隻

#

負皮bot on

禾地高質fgo玩家 唔睇正負皮

有冇咁撚快有負皮

車仔

張圖都好靚

大家跟我講 屌你老味呀#

佢應該重學過寫program 一scan到有人講#台主壞話 就會on負皮bot

人手bot

英超車路士又輸一場

其實真係唔明點解依家好興買3字頭老野前鋒 希古恩
咁多年打得番起/勁既真係唔多

紫式部嘅泰山解說祭係生前唯一一招由晴明身上學到嘅陰陽術

咁其實劍豪果出現過幾次嘅解說，包括最後爆道滿真名，係咪暗示緊晴明其實在場

不過希古恩已經叫勁過咩山齊士

個龍門又係on9 你都預早撲 唔撚撲統計數據多個邊

會唔會兩個人格

唔會
根據紫式部講嘅野，2個個體黎

村正推遲 白情出晴明

巴打最尾有無買烏德那支啊

冇買到

想睇人抽村正大爆死

今晚重有場終極鬼盤

唔想再刷鏡啦

淫g

好想要,過2日去問下老闆先

800羊一抽
咁樣SET入仲平過自己抽幾千羊

たわわ

唔想返工牙

名古屋垃圾城市

辭職

點解呢？

乜柒都無

古蹟牙

得個少少

炒麵麵包

跑出去買

收到了，十香老大

智障

大家係咪番緊工了

今日先過probate呀dllm

又星期一

是

D假放完啦, 真係好唔捨得可以晚睡晚起GE假期

冇請過al

腦細：試用未過想放假，你就想啊

我公司初九先啟市

我IT狗全年無休, 我放假都有其他同事番緊工

要成30塊鏡

有驚想玩 結果都係好on9咁係mac到down window

笑死 點解返工會喊 應該興奮

我都係..仲要IT SUPPORT狗
不過好彩細公司 好清閒

Miss 紫算唔算實用

No photos

好實用..等緊C96

全日禁止攝影

屌

唔知會唔會限人一對咁買

如果真係要一對咁買就真係迫人食屎架姐

點解我今日要番工

係窮啊, 屌你個屄

想4

今日𢭃到四封利是，連退休同事冇見面都託人拎比我

我真係好鍾意返工

莪薆蕃公

射波延長緊個新年假

做緊廢青

去做打雜

劈炮lu

Poku poku poku poku poku po

失敗卿開戲？

5月24係香港上

香港唔知喎 不過都係5月

屌諗左諗佢開咩戲
睇左段片笑撚死我

電姆清可唔可以收返埋粒朱古力

好

Phat出

隻武藏都咁貴 呢隻實貴到痴線

後面咁大抽野

應該要千幾

18XX-22XX啦我估

好平ja

應該唔洗2000掛...
之前買左隻Jibril 好似都係13XX-14XX

平過課金抽啦

真
課隨時幾pack咩都無

respeck

字都串錯

尊重

唔識串洋鬼子文是正常的

不過已經冇位了,

D舊老婆又唔想收埋佢...

電姆清積下口德，因住你老婆仲要訓多幾十年

Respeck

喂

除非作者死左
唔係冇可能

收返

又唔洗咁 唔講邊有笑

Noba打左mh 巫師任未

拎完都冇曬動力再刷

打了 係捉極都捉唔到隻鬼仔拎skin

呢隻係邊到可以入到手?

兩邊都見到泰王有點不安

見到個樣都冇乜動力攞

似係gk
買到仲要搵人上色

...................唔係咁麻煩呀
想打個丁姐

自己噴到五成似都感恩

確定要上色都無問題既, 我拎去熟人鋪頭搞

上一次幾錢 想幫襯

喂 我隻狐七月出啦喎 你老婆醒未

諗住你老婆7月醒

玉藻前老公仔, 我係老美架

唔洗驚,電姆一定可以安然無事最少訓到六章尾

有冇官網LINK望下

WEB版咁慢 訓埋19年先啦

交自己條女比人地上 係一件幾牙煙既事

東京 名古屋 京都 伊勢 既巫女都係樣衰嫁wo
巫女的條件

自己老婆自己上
GK 係唔係有跟埋對眼既水貼 ?

唯有自學上色

呢D野好講天份既, 素組算啦你

唔上色邊靚架

又凍番 摸下狐尾取暖先

女帝都唔買 有無搞錯

我只係去到第4階段
遠遠及唔上電母同zmc巴

我3炸 你講乜

收到風你去到5

又屈

屌曬你地老婆

屌埋我得唔得

油王無撚敵

千五pack應該夠晒全員寶五仲有凸架喇喎

Exact7ly囉
所有卡池角寶五絆十技999

痴線佬

呢到啲巨頭都差唔多

十香

成層樓擺低

分幾年比其實唔多 由其是外國薪金

千五pack
課千五石我都肉痛

幾時生放送

求救 部電話突然壞左
有冇FD子可以幫我睇下我FGO個ID同RANK?:
カルデアの雑種

ID外人無得睇
你要搵下自己以前有無PO過

唔錯

145rank

如果整定晒 引繼CODE ,
係唔係唔怕壞電話

為免自己都中伏 post下自己id先 full

應該唔怕

當然, FGO個引繼CODE唔似CC個個引繼CODE有限時

SET好左唔用GE話唔會變

好眼訓 收工未

啱啱食完公司開年飯, 係間垃圾酒樓, D野又難食

窮撚仲未食過好食既酒樓

THX

去得酒樓都預左唔會好食得去邊, 但係都起碼唔係揀間難食架先啦

唔得

想要

小心D , 有D人老婆係男人黎

例如阿福 文西？

仲未開到鏡個?格

打左十幾廿場出過一塊

仲未開到彩虹個?格

好想吉秘書狐

id=3004090

佢聊GUDA夫扑野果篇J撚死

出左我實抽番黎調教佢

留定錢， 到時抽到寶5

買件cosplay算啦

唔好以為你大隻少少我就唔屌你

想俾cos緊狐嘅ZMC屌

Gay

禾愛大家

gay

想屌唐裝zmc

一定係我屌你

入完晒資料 1個鐘就即刻搞掂 快到呢
日本仔唔係放緊假咩

黑貞繼續中二 學德文

日本仔有咩假放

今日日本建國紀念日

證明全世界既it狗都係無人權

又無新關

蟬樣都知聖杯放邊,但唔話比牙草聽

無架啦
淨返關純分未開,緊係留到last日啦

有預感A狐會食 99鏡
打定45粒恭候大駕

收埋d朱古力啦

a狐會唔會食就唔知
但晴明同道滿肯定會食

天草

初七竟然都仲有利士收

台伏終於中咗我仲未有既教授

非洲撚得4～5萬分場

我得萬8分一場

冇彩虹

我已經全分裝 自己4張散加人地突

我2張突再加drop裝

我都冇

你望下

公審

bo5貞德

差一張3突

你都刷哂啦=.=

仲未突到

反正刷鏡會刷到夠料夠分都未刷完
無所謂啦

都幾勁，打多幾張收藏嘛，雖然應該出唔到場

我冇左以前嘅衝勁

0突

彩左

開返160會衝返上嚟

應該

抖下養下生等有衝勁先刷

巨頭既思考

收埋左啦

我失去了牙耳這位戰友

巨前巨後3分險 今期mo課做乜巨

阿豬阿狗都係巨頭

十香係唔係度

應該又抽緊野

any time 抽野

將每一隻5星都寶5

除咗三巨頭 其他都係小薯

24小時都在抽卡

求包養

走場
屌你老母死台狗祝你冚家仆街死

細蚊仔驚?

屌你老母唔識玩SUP咪走場囉
入黎揀隻濕鳩劫做SUP仲猛推我線
我食JUNGLE就搶撚埋啲怪
你玩得咁開心丫嘛
你玩囉我走人，898
屌喇星你玩撚左美服7年都未撚走過場，係得台狗可以咁撚乞人憎

咩

抽你老母

？！

千里眼max

根本唔關識唔識玩事,係班生番想唔想玩既問題黎
屌佢唔想玩某一路要講至得架
有啲仲衰,上一場輸咗比人鬧完就troll下一場既人,CLS

諗真啲根本唔洗比面死台狗
由撚得佢慢慢玩算
平時我根本唔理啲人攞咩做SUP，反正我同FD玩都慣左佢地玩呢啲
玩sup你搶鳩我兵咁咪一拍兩散囉

冷靜牙

C3HK
1 小時 ·
A-28
小萌科技 KOMOE GAME
今年我們將為各位動漫迷帶來4款人氣手機遊戲的展區：
《A3!》－新生代男演員育成手遊，完美結合帥氣演員育成，以豐沛細膩的舞台劇劇情、經典華麗服飾、豪華聲優配音等特色，打造玩家與男演員們之間的零距離互動，與玩家一起編織一場充滿青春、熱血的公演旅程回憶！
《Fate/Grand Order》繁中版－日本超人氣手遊大作，將在C3AFA HK與各位御主見面，這次以亞種特異點Ⅱ傳承地底世界雅戈泰為主題，還原黃金神殿為舞臺，人氣從者--宮本武藏、尼祿．克勞狄烏斯、李奧納多．達．文西首次現身香港C3AFA，將於每日指定時段降臨舞台與御主們互動合影！
《死亡愛麗絲》－以細膩劇情、頂尖美術表現、人氣聲優配音等特色完美翻轉玩家過往對於童話故事主角印象，讓玩家體驗暗黑風格下的極致動作暴力美學！
《魔法紀錄 魔法少女小圓外傳》－沿襲超人氣獲獎動畫神作《魔法少女小圓》的世界觀，是一款回合制指令型RPG手遊。玩家們可利用行動盤（disk）安排不同類型的攻擊組合，施展魔法必殺技消滅魔女，亦可透過養成系統解鎖更多不同的角色型態與技能，培育最強魔法少女！
查閱！
商品情報：
1. 不夜城的Caster 卡貼
［至報到區出示繁中版御主ID，完成登記且遊戲LV.100以上御主，即可領取 （每日限量300個）］
2. 亞種特異點II 杯墊組
［至單抽區抽卡，抽中當期PU五星、PU四星或任一五星從者（禮裝不計）］
3. 魔法振滑鼠墊
［至單抽區抽卡，抽中當期PU五星從者（禮裝不計）加碼獲得］
詳情請瀏覽：
《A3!》－
《Fate/Grand Order》繁中版－
《死亡愛麗絲》－
《魔法紀錄 魔法少女小圓外傳》－

去單抽區睇人抽卡

如果係平日見開果幾個官方coser
最正係文西

python 你用邊個ide?

去單抽區課金抽搞亂檔

相呢

哇屌 破財啦破財啦

spyder

或者atom / sublime text都幾好用

聖劍 交出來

見到人中五星會點

我見個自學網推介用jupyter 不過唔知做咩打command裝唔到

jupyter 要打command 先裝到
上面3個係裝左個software就得

我要第5季

就出啦

好鍾意呢個畫師嘅畫風

延遲到7月

jupyter notebook?
最近返學上堂用緊

渡邊信一郎
幾原邦彥
鬼滅，一拳，花牌，巨人，501，續終物語

一拳會做到邊

強襲又有

我淨係睇到個淫字

係咪老豆係咸小說作家,搞到女主小學自我介紹話自己個名係青姦既青果套?

乜鳩設定黎

係
本質純愛搞笑，純情男主同埋睇女主FF

對傲嬌用決戰兵器 泰山解說祭

頭先行商場，見到有位師兄著住 槍狐tee 周圍走

花牌終於出

今日mtr見到有巴打項羽刷活動關

之前見過絲打刷box

有索女打fgo架

金閃閃梅林都夠d女j

好似差咁啲野

10

等陣有一貼金閃同梅撚圖俾你

有人

要絲打圖

好可愛

抽左成晚友情終於升到隻90LV

用左幾多友情點

80萬左右

比你望到添🥰

原來我地住咁近

呢到120萬得對白模...?堅定流

過多半粒鐘抽貞德

wa 咩事

有愛

我屌 差d中伏

DEL

斬

4點零睇仲係35萬,最尾洗唔洗激動到120萬

大把 活動完前 係日本新幹線隔離個姐姐 禁左成個半鐘伊莉亞活動 都未過mission 50 係同伴

仲要原來得未上色既白模..咁都120萬

姐姐心諗， 又4星角唔係送正太， 廢事打

我今朝係亞洲某國刷緊fgo，條日本妹見到，係度講 fate，我兩雙目而視，會心微笑。

我都想開比佢睇 叫佢一齊放棄

Fate is 國際文化，高級精緻毒撚文化

嚇死，原來公司有囡囡玩b服版，啱啱叫我幫手抽，可惜禮裝go

課左3單終於出貞德
咸左

叫佢早日脫離苦海或者最少叫佢返黎日服嘛
玩B服同做狗有咩分別,奶光無奶睇

我屌埋你果份

近排有無偽娘作品好睇,CG集,本,商業誌無拘
J得多nemunemu都想轉下口味

偏弱智多過小器

負皮bot未開

毒撚唔敢亂講野嘛

問佢有冇興趣上你屋企挽fgo

抵你做毒撚

真

唔叫好過叫
叫個同事抽一下,點知佢係對隻毒撚驚版本有執著既大毒撚,
比著我係個囡囡都唔再敢埋你身

A+ 凜B仲有一個名額

唔敢同人講自己有玩隻垃圾驚，仲要重課狗

話無課咪得

無課齊9成5星，講你都唔信啦

插到佢心心眼 之後玩寵物play幫佢戴貓貓個頸圈

信,我就係其中一個

ichihaya啲本睇到我個心好撚痛

抽哂石
用埋聖遺物（老豆係法國買既貞德紀念品）
都只係中兩隻巴太太

ntr?
唔係嘅話可以俾條link嚟

條粉腸新果幾本天才妹妹真係

有好多集?

暫時三本,肯定有第四本
其他本既劇情都係好慘,根本就扯唔起

唔多鍾意睇悲劇
算了

有冇幫我訂埋

都要齊人先開船架= =
依家仲差一個

我唔打了

今晚無鬼盤
琴晚場終極鬼盤係地上最強讓得半/一
我都訓著左 買唔到 下次有好野再同大家講

鏡用黎昇咩用

部姐

FGO 已死

駁吾刀

呢套咩名堂？

見到堆釘發覺未升完rinb
但卡燈

我個心好撚痛 跌左個銀包 內有中學美好回憶相

請問新手 活動抽邊一日好?

報個失先

橙牙
仲要洗幾舊水補領身份證

錢事少 我寧願課100pack 換返張相

畫到咁核突, 做咩事

問埋商場同地鐵有冇人交黎

我食完個早餐 再去地盤附近間7仔買水 但已經發覺太遲

地鐵每日收好多失物，可能有呢

不過通常都係打28610020

同問

你darling 02早兩日出膠
你唔係唔訂啊

啱啱收到兩個簽約電話
一份係返會所比較近（港島）
一份係政府嘅合約工（觀塘）
政府工高過會所工1000左右
諗緊返邊份好

你無資格笑人lor

政府啦 會所乜都要做

返政府要幾遠

港島去觀塘都有番咁上下距離

1個鐘返工真係不了

一份港島一份觀塘
要睇佢住邊先討論到

真
不過正苦高1000

政府

車錢都蝕埋啦

過海唔洗錢呀？

梳囉

珍

睇佢想做乜
我就揀近嗰間

我日日粉嶺番尖沙咀

咩轉生勇者

好似係講異世界公主要過嚟殺死男主等佢轉生去公主個世界

上圖係魔王個女 過嚟阻止公主

MK to 鳩窿bay

ssp to hh

沙田返灣仔點睇

粉嶺上水 唔係比人住
日日番學遠撚到 搭火車又迫又無位

坐巴士應該ok

定係係你揸車返工

巴士21蚊一程

不要說了
住粉嶺住左22年

一個月冇左pack半

又鬥慘

今日終於睇左銃夢

交通一日來回2個鐘其實已經好幸福

唔好激嬲養狗人士

what happen

睇完有啲野真係諗唔通

我住左都差唔多時間

番工番8半 例牌要6半醒 7點正出門口

沒藥荼咩

今晚緊急出動去英國
睇黎可以搵考古巴

高層

家事先要去

仲以為係公司野

有沒睇皮膚科

grad左一年做緊廢青咋

真係放係一般到賣

有咩問題

我一直當H漫咁睇

如果冇家庭負擔我都想做廢青

日日返工 一瞬間就星期五 感覺人生已死 只係未葬

H漫開心啲

冇閪=一般向

自己google下皮膚科

平行天堂係乜

搞笑漫畫

我返8點
但都6點醒

泳黑貞個劇情

異形兩倍經一場升2rank好爽

我法國我齊左

畫到女帝咁少女

乳交旗袍

理想與現實

巴打有無天降廢珠獅子多可以trade比me

無
我係泉龍果關到磨走8-9t既降毒先去下一關

尼嫁

張紫卡先難搵

台主有無多

住灣仔
會所果份係半山

有冇巴收到風白情出咩

個陣未玩返連獅子都無

打丁

無紫卡比隻獅子你都無用
你搵到張紫卡先再叫我

禮拜六生放

出EVENT下半

出殺狐未

實有撚排

想知殺狐送咩朱古力

送唇膏

上年有下半咩

可以隨時call佢飛過黎

下半
先停一下 我已經沒有精液了

緊係無,條友9UP咋

9up都唔比

邊度唔比
陳述事實,無JUDGE到喎

開個2.4 都仲得

咁快？

9up有咩唔得

執柒都得

刷完鏡唔想開game, 又無石刷絆

你好,

感謝閣下訂購《Fate/stay night Heaven’s Feel II. lost
butterfly》第一彈前賣券套裝。以下為訂購內容:

套裝A x 2

本司已收妥閣下於paypal之付款，並會於3-7個工作天進行運送。
如閣下於22/2日前仍未收到貨品，請電郵與我們聯絡。

連中風都冇人講了

中咩風, 打關啦

收到風村正

嘩屌 主線直接跌3鏡

仲要等幾耐先到第六異聞帶

2020

舊閃/珀爾修斯

收到風12月

屌你老母呀主線跌黑油

好彩刷到17就停咗手

之後晴明道滿咪又係要食

巨頭啟示

唔抽咪唔使食

果封好重要嘅信,係瑪修寫比GD

無新關,得低難

分關都冇
垃圾

你刷爆分都未夠鏡架啦
洗鬼出分關

係未夠紙

啲廁紙諗緊返新宿刷算

紙關好低分
又唔撚柒鳩出彩虹
DKLM

新宿個場太on9寧願打40體關
屌佢老母20條體0紙

最近好多呢d糖
但睇紅閻魔時日本彈幕居然有人唔食GD夫x學妹

活動好刷好多 保底料都換到粒棋至少
新宿二J目真係畀狗刷

咁返去刷絆啦

刷絆又OK既 但係守尾門係弓單眼怪真係好on9 迫我帶寶石翁

櫻bb一野收佢皮

狂蘭CBA算

狂蘭要尾turn有卡先打得死

終於收到牙紫粒朱古力

係咪搵返個銀包？

我用 師匠 阿福 幼征刷果關

狗黎

我係狗 大佬可唔可以養我

唔係wo, 新宿一打就出書頁
活動刷到仆街都無

唔開新關真係仆街

垃圾

個個彩虹添
但我冇

每年白情是咪都會有伯爵同舊劍抽

唔知咩事就贏咗

純分都冇

書頁唔係已經去到用到執笠都夠玩架咩

冇分關真係唔想打 仲差130幾萬 仲要換睇啲料on99

佢地打少人地2次刷箱

多5星好chur

台主你覺得好無追/換一隻斷龍返黎扔落RX隊?
見人地上埋U武副屬拉兩串U打成5600萬好似好爽

打左6t 有無可能3t收佢皮

點樣6T,我打咗18先完到場

Lv5 某會員要學習下

好似話跑得快，可以2turn

-.-

隻隻都要紙
我就黎執柒

同某資深會員同級

正常應該冇塵冇胸骨

骨我都冇
塵喺d乜乜祭刷左好多

塵,骨,牙,心

你有足夠budget玩埋7周年部機咪追

低難打what?

追乜 課一劈 有就有 冇就冇

聽日開訂

打多幾條體先講啦 睇下有幾多金箱

泳莫沖完食佢寶具自殺 羽蛇孔梅收尾

諗諗下直接用船長打可能仲快

跟上面條隊兩T完場

冇升羽蛇 用拉2ok?

我有紫卡

雞寶台咁快有龍珠劇場版睇

唉唉叔又勝

到底贏到幾時

睇緊

我用牙福過

你地成日屈人贏做乜

口號黎，同失敗卿燈神一樣道理

點解唔用騎金時

睇完，菲利好柒

因為上面有巴打放左條片要果啲野我齊

屌 龍珠笑片黎

23體0紙

邊關牙

新宿

我都差好多紙

近排抽左幾隻caster 隻隻都要紙

5cm

咩隊?

高難

想問今次劇場版是咪只係將布洛尼擺入正傳???

同舊個套唔關事?

呢隻布洛尼是咪唔係舊劇場版個隻???

雞寶成日搞彎電影業

反轉個東京都無fgoa卡買 得間賣6萬一張黑貞

駿河屋大把

有無link

岩先係駿河屋出黎 得6萬黑貞

你係邊間睇
每間賣既野都唔同

秋葉原 唔識野

舊嘅唔關事，新嘅會入正傳

又要比人圍死幾多次

布羅尼

好人咪唔洗死

老秋有n間
賣卡果間係內街行樓梯上2樓

但係新呢隻又係一出世就咁勁 唔變身打贏人藍髮 做乜鳩

佢老豆講嘅解釋唔知係咪真設定

唔變身同藍髮同格啫

thx,btw是 高清?

都清 係聲麻麻 但就完

咁白既

明明布羅利先係真正既傳說中超級撒亞人結果次次都係出黎俾人打柒

無張集火禮裝

金閃都係最強格啦
咪又係成日比人打柒

未綠都打到藍

唔好對龍珠強度設定咁認真

清依句真

其實我第一次睇龍珠 估唔到咁on9

最尾都係雷帝守尾門,野野都召本書出黎

新手留名

d書好撚煩
3咒過左算數

第1本書又召第3本
唔係好明個召喚條件

冇騎金時
冇集火禮
唉

但有時又唔召出黎

龍珠超設定暴走晒
唔使咁認真

呢隻新布同第6宇宙條女設定上都無講過係傳超(布仔綠髮叫超西full power)
真正既傳超係巴達古

nt都幾好睇
不過D設定又想迫死某d激進uc撚
同埋隊長一出聲就諗起土方

f91~v2對住uc1-3號係咪會變垃圾

號稱最強既v2理論值係亞光速
Nt入面3妹已經表演比你睇由0去到光速只係幾秒既事
仲有d原力，月光蝶
我等緊睇佢地班友遲下傾又打大交

3妹太撚型 想買盒鋼普拉砌

其實龍珠既強度以前已經忽忽地架啦
是但一個人造人都打得贏宇宙帝王

頭先睇雞寶台黃金菲利唔夠大波蓮打

黃金菲同藍7頭同lv架咋

一半分都未跌裝

死喇 宜家先九十萬分 好似HEA得濟
唔知打唔打得切

我而家先8萬分都未驚過

radio會館有間有賣 不過都幾肯定偏貴
我買完張靈4csor之後發覺都係要自己升

狗咬狗

飛狗基本上得刷野升人仔同睇故事
刷野都唔洗自己刷咁玩黎有乜謂

你話手打就手打咩

一樣還一樣啦，一手交錢一手交貨，走數咪抵死

有無人要買FGOA卡
係駿河屋掃緊貨

要張天草同女帝（預約）

部機比人玩爆都未必出到

想要呀榮

有嘅話john

幫你買張紅A就可以

買埋張牙榮嘅好嗎

未撚出買乜鳩

book定先 ?

高價收小莫

@十香 @失敗
b3 海報岩唔岩

我諗要一年後先出到第4章

係咪有幼文西?

你要04?
閃2xxx yen 唔閃 350 yen

冇孔明
狂塔一咒

冇露奶

2千幾?

慢慢揀

￥2,200

要

呢個價係本體價,仲未計運費,你ok?

運費40樓下就ok

um,應該得既
買多d就ok

ran開左泳黑貞果粒朱古力，宜家聽緊第4次

拎粒lockon開埋仇黑貞再loop過

maaya大滿足

沖涼先,無人追加ORDER就結帳(唔係卡都OK)

我J返d h漫夠了 thanks

聽日開始打活動

尼痴召喚

?

等上機

屌係咪on9架，630石一隻五星都無

咁真係幾正既

又多個受害者

試左四五次先打完高難
好累

有冇攻略

唉

咁判都得

11碎...

所以咪話...

點解fbi唔制裁條契弟

FBI 做野唔洗你教

又播布洛尼

台灣岩llc去

想屌閪過去就岩 好易屌到

D女全部無腦

台灣無論男定女都係無腦

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。

去過一次但屌閪失敗
我太毒

又輸

唉唉又勝

幾時變左口號

台豬 課晒兩個課金pack同抽晒啲石中左斷龍 靈龍 蠻龍 係咪收手好

收手啦 一望就知木劍一定屈
當年木龍6.25=全game最勁
木劍+7週年倍率+斷龍......

有斷龍夠啦

有得3揀1

咁我停手了

中到蠻龍可以玩RX了

係 跟住接2週年木劍 一條龍

買宵夜 買場波 睇49000對包皮

屌你老母 深夜又要打J

其實菲利俾布羅利虐左成個鐘都冇穿冇爛都幾神奇

黃金菲利廢極都叫一垓戰鬥力 同新形態
遲d啦 正傳實死

想問下呢個月有無機會中沖田，我個fd今個月開始佢話中左沖田但係明明無pickup

中左鏡花水月，快啲睇醫生

睇漫畫龍珠超，悟飯竟然同卡芙拉同級

我都覺但又真係有圖

開入手日期睇下

vip ser

係唔係日服黎

伏袋？

其實擺幅入手圖出黎就明白晒

唉唉叔琴晚有冇入曼聯對家贏錢

唔出奇 悟飯本身有超3以上既實力
果2條女係漫畫得超2實力

行twitter成日見到隻新野啲圖又搞到手痕想抽

話晒都合體喎 當年比古洛普通form都贏飯布歐成條街

宜家睇返，巴果2粒朱古力真係奇蹟黎

小刑都係

比古洛係超3x超2
卡芺拉只係超2x超1.5
同埋你要知道正傳係無傳說呢個設定
女大波只係一個特別d既綠髮超西

完全唔識煮野食同無煮野食呢個概念
到底佢2個整左幾多失敗品出黎

女人為你好
分手吧

又黎
三個扭扭零零

政宗的復仇
比完朱古力就分手

悟空啱啱復活返個時上唔到超3啦
漫畫女大波係力之大會壓得住金菲喎

又課唔到金

上唔到因為無體力姐 個底都仲有
金菲個設定奇奇怪怪
一時講同藍頭55波一時又比藍頭勁
一時又柒化變垃圾
所以唔使咁認真去睇超

你都啱嘅，龍珠啲實力失晒控
其實佢畫到悟飯咁好打都幾好，我唔想望住咁廢嘅飯

為左俾菲利繼續做奸角
但又唔殺所得
所以半轉職做左搞笑角

話咁快又有個39倒貼

倒貼得罪你牙

太多案例 通常都

隻新野勁唔勁？

你是咪強度控?

好實用

倒貼者特別易死

咁惡仲乜野

無玩好耐，屎忽痕入去抽 中

三玖世界一

四葉

好撚悶

大家又鬥燈力

相信我地痴哥一早咁樣過左

我場場高難都有咁打
但無用好友果隻

隻野好高防?
但佢狀態又無寫 咁撚on9 ge...

第2本 本子會幫佢+防

愛禾請留言

街機實裝尼祿

部機實裝係香港未

bo5未

會用錢買左01-04既卡先
之後再去日本抽

買部街機返黎印算吧

窮

屌打marvelous

垃圾extella跟到未

各有各好
我全部都要

見到啲JK修學旅行，好想個個

有更新咩an

我IOS得白貓有更新

冇野，中bug屎

想屌JC 同 JS

490,514,187
想add下呢度d手足，n個位

報驚

已經屌過

ADDED
ME都係黑貞廚

事後無乜野好講 之前贏個d我多數事前

菲利好高人氣架咩?

高

Sor
原來係真綾控

鬼父Clark added

上年先入坑冇拎到幼貞，想跳樓

其實唔應該入坑

睇下佢之後會唔會梅花間竹咁復刻番啦
我都等緊殺師匠

幾時再出梅撚同cba

入定錢，CBA過2日就出
好似係

執柒機會大啲

又燈

竟然有人無cba

我燈故我在

拎番殺式 老母同小黑 我而家好有信心

又係時候召喚失敗卿

唉 無石

你有利是錢

窮人家庭逗得幾多利是啊 唉

自己封俾自己咪得，

好似d人生日都會買生日禮物俾自己

講得好

岩布仙尼

多謝外公咩

召喚潮文

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

睇幾多次都覺得好痴線

第五張虞美人禮裝打邊關易跌啲 打極都冇

最尾出個關
我出左兩張
其實關關差唔多機會

0呀屌你個閪

抵啦

抵啦

利申 0

抵
利申呀榮bo5

新巨頭大晒呀

屌爆你屎忽

關呀榮咩事

為左串失敗兄

新巨巨

拉返上去望
燈神黎 ok get到鳥

蛋加左

又曬

你唔係無升寶呀

Added
我係半個貞德控
得黑白貞

被白貞強逼入教

好多人都寶5jor

add jor留個名
唔知邊個打邊個

汪汪

竜さん
仲升緊黑白貞

係咪要簽互不侵犯條約

白貞bo5大佬

唔好玩細佬啦 等陣又俾人笑了

比白貞強姦係慘d既

唔係笑呢樣 係俾人笑bo5唔晒啲貞

Coffee Maker C95有本泳貞正撚到癲呀
已托朋友喺日本幫我買左本返黎

寶0才是贏家

完全係呢到嘅寫照

神父會員發揚光大
可惜唔係度了

寶5 /唔抽

我實用流 寶2收手

推完呢度條人狗線，過左隔離努力嘗試下剋上

珍, 正月 麻雀仔果時走左去抽其他野,
搞到最後得bo2
點知阿榮又冇 , 老太婆又冇 , 黑貞又冇 ... 得尼祿同狐狸

狐

有冇人諗住刷多過30塊鏡

狐好實用

刷定比道滿同晴明差唔多

我刷夠300萬分 番左去清FQ算

窮撚寶一算

台主諗住刷幾多

寶0算

實用 又實用

自己中意點玩咪點玩，洗撚理咩人9線

岩

一位 留個名

寶一都好過冇

寶0又要追一隻
寶1又要追bo2
2完又心雄要5

其實都係睇銀包有幾錢

睇係唔係歐洲人

邊有錢 600幾一單

add jor

返一隻pt 都有啦

非洲返十日 差唔多

即刻去睇有無俾牙bu del到

1PACK1隻咩..保守估計當3PACK1隻
寶1都要番3日啊屌

無啊

3日咁好....
非洲返半個月啊

唔洗咁緊張

牙bu del人有冇咩準則 怕..

歐洲 = 返兩日bo5

e 度 del 人多數都係cba 冇滿技

隻野出左成年都未滿技抵俾人DEL啦

1～2日？ 熟嘅睇心情

隻野出左成年我都未有...

Mk/現充就一秒前

邊個聽日兩小時前 即刪

咁你入定石未

掛未突滿升絆裝果d

要返工架喎
6點後先計ok？

隻野BO1就夠..賣腎都應該抽1隻番黎

要上班喔

兩個鐘先得24體

食果刷 刷到12點訓

唔想用金果
已經換淨金肥同啲棋
除非尾二個日都唔夠分/未跌禮

幾時出, 條撚準備左好耐

唔知幾多萬下載就有 好似係

馬戲團pickup3

唔知黑傻X今次有沒pick up
有少少想追返

當時梅林復刻出左滿1年未

唔夠

咁應該有D機

反而金閃閃成日都有得抽

知道仲有雜種未抽到

得BO2 , 上次正月想算寶, 一隻都唔撚出

Today有冇風呢

想抽泳黑傻

有風

中

有咩風

女帝

又到估野環節

嘩 咁快寶改

buff 2星caster咁撚癲

SR AE 蝦娘？

妖尼姑強化我就bo5

lip

2星caster無伏

良玉咁快強化

兩張AE

屌葉狗肯改我黑貞模未
靈衣打打下無中生有支旗勁撚怪

4星同5星ae

係時候到我大魔女寶解

我大伊莉雅

妖尼姑先

一係melt一係妖尼姑

中就抽

4星AE仲有邊個

係鋼鐵龍娘呀

lip強化左未

睇黎ccc confirm得

機蝦4星黎啫

半路殺出個黑沖田

尼姑buff過

妖尼姑寶解啦
我認我係強度控

有牙？
咁melt了

有技解
得返沖太同志度內

不開心